其實陳詠謙係手足黎

睇完頭條新聞去聽, 2015年已經作呢首歌
以後唔笑謙謙了

歌詞:

巨石擋路 總有些 兄弟用拳頭
粉碎路障 滲血也懶得抹
就怕你拔喉

路上燈滅 天太黑 黑夜蠻牛
於背後 有個派對 搖著火把起哄
一班好友 燃亮宇宙

怕不怕 前面路途怕不怕
迎著風的吉普車 加速吧 和世界擦火花
載滿了手足嘛
燃油盡耗 行落車 得戚地爬
嚐嚐人生千變萬化

動盪天地 一柄槍 指住眉頭
不要命 數個老友 拿肉身擋彈殼
天不拯救 同伴庇佑

怕不怕 前面路途怕不怕
迎著風的吉普車 加速吧 和世界擦火花
載滿了手足嘛
燃油盡耗 行落車 變作路霸
有何事值得怕

同路人
怕不怕 前面路途怕不怕
藏在心的吉普車 飛天吧 如世界刮風沙
你記得手足嘛
窮途別怕 停下車 欣賞落霞
從來人生千變萬化